---
sidebar_position: 7
title: "Stratégies"
description: "Statements, Charters, Agreements"
---

<!-- @format -->

import {
  faBullseye,
  faClipboardList,
  faPeopleGroup,
  faBrain,
  faLock,
  faPeopleCarryBox,
  faDatabase,
  faClipboardQuestion,
} from "@fortawesome/free-solid-svg-icons";
import GridLayout from "@site/src/components/layouts/GridLayout";
import PolicyCard from "@site/src/components/cards/PolicyCard";

<GridLayout>
  <PolicyCard icon={faBullseye} title="Énoncé de mission" />
  <PolicyCard icon={faClipboardList} title="Charte du projet" />
  <PolicyCard icon={faPeopleGroup} title="Charte d'adhésion" />
  <PolicyCard
    icon={faBrain}
    title="Ontologies et politique de développement"
    link="https://doi.org/10.5281/zenodo.6047748"
  />
  <PolicyCard
    icon={faLock}
    title="Politique de confidentialité et de retrait"
  />
  <PolicyCard
    icon={faPeopleCarryBox}
    title="Accord de licence de données"
    link="https://doi.org/10.5281/zenodo.6229544"
  />
  <PolicyCard icon={faDatabase} title="Politique de gestion des données" />
  <PolicyCard
    icon={faClipboardQuestion}
    title="Dataset Intake Questionnaire"
    link="https://doi.org/10.5281/zenodo.6048520"
  />
</GridLayout>
